邊集xfiles 最恐佈

第3季 第13集

講咩，太耐唔記得

論恐怖有排都未到呢一集

邊集

其實好多, 黑油系列我個人就覺得幾恐怖, 有一集講甲由我都覺得恐怖
呢一集講雞我都怕怕

甲由果集一路食早餐一路睇 差d嘔返出黎

重溫下先

邊集，係f檔案定x檔案都唔記得，但有集好有印象

講有條乞衣嘅友，要24小時不停瘋狂做某d動作，不停郁，咁先維持到世界秩序，減少一切事故。搞到自己無得訓，無得食etc.

但有個fbi之類物體覺佢精神病，打鎮定劑想佢停落想救佢，點知fbi屋企人坐果個飛機即有小意外，then fbi問反個乞衣要點做先無事，跟住fbi就變左第2個乞衣，最後乞衣吸毒般微笑作結